True wireless 真無線耳機討論(4)

繼續

1) 音質
2) 通話質素
3) 連接 (os系統)
4) 連接 (左右耳)
5) 價位

Muse5 邊道買平？
呢隻如何 同dash pro比既話？

追完第3個post，好迷茫
headphone 易壞，Dash又收得差，Pro好貴

現階段dashpro 同jabra elite sport2

Sony 果d伏味濃

Jabra冇得游水用

有冇用家分享下用後感

其實冇budget限制，而家市面上最好係唔係bragi the dash pro?

仲諗住買Sony真無線添…

小上連登 唔記得開番Post
謝謝巴打

都可以咁講
帶上耳試下岩唔岩耳型
我就麻麻地

我就係唔岩
買左Jabra

睇埋十一月出果兩隻新嘢-Samsung IconX (2018)同埋B&O Beoplay E8 先。btw 有冇巴打試過隻Bose Soundsport Free? 有冇評價？

Sony 隻 真無線 Dcfever 勁多人急放

去舖頭試過，斷線斷到暈

有無人試過jaybird run, 連線得唔得？

D 網評真係好多扼9人

對B&O 隻E8好有興趣, 條片話available on 12 Oct, 但有冇巴打知香港幾時有?
利申: 用咗Dash 2年, 唔會再比錢Bragi賺

我都心大心細緊買the dash pro定Jabra Elite Sport 2，依家早買早享受
但藍牙5.0就出，到時可能會更多選擇

btw唔知點解香港揾唔到有Jlab嘅代理
佢出啲wireless 都好似好正
佢新出tws:

Jabra 出藍芽技術成熟好多
你睇出幾多藍芽
不過依兩隻我都係胃信試過 放褲袋周圍行, 放低電話行開五個人位都無斷過
睇片聲畫同步
最主要睇你自己鐘意同埋岩唔岩耳型

I have been the B&O store in Causeway Bay yesterday and the salesperson informed me that there is a shipment delay which is causing a postponement of its availability in HK till mid-November.

等巴打包膠

請問有無巴打想要Jaybird RUN？
有對100％全新既 試帶都未試過
因為本身有對sennheiser幾好唔想轉
有齊PARTS同香港保養
如果有興趣就HKD＄1300

啲價其實準唔準，Jabra Elite Sport 2好似間間差唔多

Thanks 巴打
我都等緊 原本已為十月有

尋日喺肥花見到有人2000放全新Dash Pro但冇單。冇單LRT好似唔保，唔敢博

無NFMI 真係玩唔過

見有巴打話都壞過唔好搏

Bose SoundSport Free 點睇?
好似好正

香港仲未有得買？

有控價，落場睇旺角最平1780

Jebra elite sport 唔啱戴
Dash pro 太貴
得返dash一個選擇，明知qc麻麻地都買會唔會太犯賤
另外如果我買左隻dash有d小問題例如bluetooth穩定度麻麻，代理會唔會比我換？

千祈唔好買dash
一定要買dash Pro
Trust me
兩隻都有齊
Dash 係設計上問題
唔好話唔會換，換左都一樣!

明白
即係要逐間問

買the headphone 都唔好買dash 接收黎講

旺角區，行就會見到

Bargi個代理好hea,你話有問題就會換

但問題係換返黎果隻都係翻新機多

Thanks mate! Do they even have display in store? If the connectivity and sound quality is good enough we can always order directly from amazon without waiting

貴，唔靚，其他ok
Btw samsung gear x icon 點睇？

做過維修就知
耐左唔會開新貨換比你
都係RE-WORK 換黎換去都係個幾隻
睇彩數

samsung... 不了...

好似要10月廿幾號先有
但睇gizmodo個評測好似好掂

仲大粒過onkyo

但好似好輕

帶到離晒罩咁
耳膠唔岩位

好想搵隻通話質素好ge無線耳機

會唔會有aptx嘅款會好聲d？

手機咩，呢隻千頭又有gesture,又收得ok 利申仲諗緊

No demo when I was in the store 2 days ago... and i know the retail price is hkd2698...

airpods, here one

個樣7到唔想用

自己取捨

咁應該無

買左隻b&o h5
仆街 中伏

條傻鳩線會傳撚唒d 聲去耳機
個頭郁一郁就沙沙聲 屌

買咗JLAB epic2 用住等藍牙5.0，啱啱收到貨
呢個牌子外國好多好評唔知點解香港冇代理，
放褲袋聽歌冇點斷過，個人覺得比jaybird X3好

dash pro 賣幾錢？
dash pro 比 dash 貴幾多？

dash pro 賣幾錢？
dash pro 比 dash 好在邊度？

其實有綫lung住左右耳，係唔係叫真無線

唔係
但一佢都有出真無線EPIC AIR TRUE WIRELESS SPORT EARBUDS USD$149.9

無論差幾多錢都唔好買 Dash
只可買 Dash PRO

用緊dash, 睇下值唔值得轉dash pro

我發現sony隻wf1000夾番sony手機係最穩定

認同
我識dash 都會斷線

觀望緊jaybird run 同Bose呢隻
係咪唔會有得試

老土野

Jabra elite sport 2
除左衛訊仲有邊度有得試？

喺東京見到Bose實物，好撚大

幾好呀 可以比人見到係bose晒命

依間好似有

咁大隻會唔會好易甩
我買JABRA貪佢夠實
見鬼佬網都推介佢係運動一流

入左soul st xs,
聲一般但可接受, 無斷過線
暫時開心使用中

邊個仲用sony手機

性價比真係超高，6舊零水

個訊號穩定真係估你唔到

想問吓咁多位巴打 如果喺soul st-xs同埋nakamichi nep-tw2之間揀 邊款好啲
同埋eops新出嗰隻諗唔諗得過
小弟第一次接觸藍牙耳機 有錯唔好屌得太大力

Dash pro 通話如何? 想放左隻sony換dash pro

Nakamichi 出左tw3 ,不過好似又係公模

個人覺得st-xs

公模即係...？ 小弟唔太熟呢啲term

Jabra elite sport 2入手了 唔可以話佢"緊" 呢個TERM形容得唔好 講到好似好負面咁 我覺得鬆緊度係岩岩好 跑步黎講應該係要扣得緊少少先至唔會因為出汗而鬆下鬆下 就咁得個勾浪住 所以係要"緊"先好 我依家用緊既有線藍牙運動耳機即係EP51 其實都唔係好對耳 因為唔夠"緊" EVEN音質唔錯 但一跑就鬆下鬆下聲音唔係好入耳

用緊x power

打算入手airpods

沉晚入左手 Walkin SMT -$100
利申：幾個月前入手BeatsX，依家雙修使用

Smartone? 平過apple shop?

on9個個用iphone咩

依隻點睇

【科正 A2.无线双耳蓝牙耳机超小迷你隐形苹果iPhone7入挂耳塞式4.2】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥bCKF0Urs5Jh￥后打开👉手机淘宝👈

成500蚊買淘寶立野

好細粒喎

冇錯，可以打電話問問有冇現貨先，廢事白行一轉

咁大粒

買唔過，好多人都話右边会經常斷線

睇YouTube會有少少口形唔夾…

jlab epic點睇？

仲諗緊等唔等隻B&O Beoplay E8 定係而家入隻Bragi The Dash Pro 即用

係既
帶得穏陣
用左三星期好滿意
間中係街有幾下斷
完全接受到

咁都叫大

冇喎

0.4-5秒delay咁上下

試過搭lift個陣一郁會斷下斷下 磁場會有影響
音質係幾好聲 唔覺得係藍牙質素

點会冇呀，我衞x試果陣，右边狂斷

磁場問題

大陸西返百度啦

onkyo w800bt同sony新個隻wf 1000x 大家會推薦邊隻

太多無線訊號+冇裝app用，再加上要夾機
利申用緊xzp夾WF-1000X完全冇問題

用途都唔同
onkyo只係用黎聽歌，睇片會係咁有1-2秒delay
wf 1000x平均+降噪

Onkyo 個隻咁舊
兩隻揀一定揀Sony
我同事用Onkyo 都話成日斷線

jabra點樣裝中文？ 一關盒就斷開連接

講國語 唔洗裝
安裝過程Dl左中文 佢會叫你關盒就安裝到

關左盒會閃紫色燈 會斷開正常

之前有巴打提過嗰隻tws s2有無其他巴打試過
三百有找好似幾抵屌咁

係咪好少人用dash pro

有冇用家可以幫手試下傾電話清唔清楚

有人反應過唔清有雜聲

我用過sony wf1000x 普通商場人地都已經係話聽唔到

如果普通商場handle到 有少少雜聲我都接受到 有冇用家可以解答 因為通話對我黎講都好重要

一係AIRPODS 一係出街試下對 HERE ONE

講電話得airpod

唔該哂上面兩位

係真係好差定係點? 定係只係有啲虛同收到雜音咁 同埋講電話係有兩邊聲定一邊聲

麻煩到你地唔好意思 因為$2600買個earphone想問清楚啲

agree

Airpods w1 chip 收得好，唔會中斷，通話都好 利申起the club 999買左，而家好似仲有

隔離post有人屌到AirPods一文不值

咁佢實係on9 , 而家wireless earphone 佢算係最抵玩又做得好嘅一個，其他true wireless 收貴千幾二千仲要成日斷，又小電

有入耳嘅話一早狗衝左

AirPods BeatsX雙修中
AirPods屋企/出街坐定用，BeatsX行街/搭車用

我都有airpod, 其實好啱我要求, 但想睇下有冇其他啱用既true wireless, 因為入地鐵真係成日聽唔到

想問下有冇人知邊到有得試dash pro

如果買dash pro , 我建議等beoplay e8

Jabre 定等埋bose黎試好

巴打，何出此言？願聞其詳

Dash pro 聽講成日斷，beoplay e8 youtube 睇好評

我都想知

back左kickstarter 既 EOZ air
希望冇伏

1/我用緊JABRA ELITE SPORTS 係地鐵月台戶外個隻同人講電話人地都聽到,
不過就話好細聲同有雜聲, 實質係點真係要自己去試下
另外一次係公司OFFICE入面, 人地聽到我講乜
不過無唔用咁清, 我估室內係接受到

2/講電話兩隻有聲 , 去到二千銀仲單邊有聲無人買

其實買到二千銀既藍芽, 自己又係用家
做乜唔抽時間出去搵埋另一半或者朋友幫手試下
都係請佢食餐飯
安心好多 起碼試左戶內情況 戶外一定差小小

apm胃信 有
THE DASH, THE DASH PRO, JABRA ELITE SPORT, HERE ONE...........
仲有其他牌子無留意都有

PRO已經好左好多
不過我都係試帶左一陣
要真用家先知仲有無斷
THE DASH 堅係試已經斷
(OS 3.0, 未升5.0, 聽聞5.0有改善)

how much for hkd ?

74英磅
應該都係700幾hkd
free shipping

岩岩走去問bose，香港應該要等到4月先有

10月尾出4月先有
仲搶手過iphonex?

jabra其實佢個design概念幾好 有好多意料之外既元素 集方便 實用於一身 除左心率同training app基本功能 播放器設置 開關盒=開關機 收環境音 呢d都係超乎意料細心設計 缺點係有機率受干擾疾機 收環境音有底噪 呢方面再改善就完美

用左dash pro我諗有三星期 利申非打手 以下係我既用後感
1. 斷線問題: 成日有人話會斷線/放左褲袋會收唔到咁, 我自己用iphone 7, 電話都係放左面褲袋, 但唔知點解無咩以上既情況發生, 可能抽到件好貨

2. 通話質素: 對方話聽落好似開左擴音傾電話咁, 人聲細, 背景聲好大, 但都聽得到既, 係對方會辛苦少少; 自己用dash pro聽通話聲會右邊大聲過左邊(唔知係唔係我既問題), 質素無聽歌既時候咁好

3. 睇片delay問題: 無/極少

4. 最欣賞係佢連接電話既反應, 本身睇片見好多連dash pro既教學, 極多步驟極煩, 以為次次都要咁樣連一次先得, 但原來第一次連好之後, 以後每次只要拎隻dash pro出黎戴上耳仔就會自動connect到

普通用家非專業評價 純屬個人感受

點解冇人講arc 勁正

巴打 可唔可以問多少少通話質素, 你喺邊到同朋友傾? 室內定外?

係邊隻
巴打可唔可以講多少少

so far so good. 無問題。 the headphone就 差啲。

睇落好似唔錯，佢話用藍牙5.0，而家有邊款true wireless 係5.0？ 係唔係會穩定啲？

屌想back 但係部pixel得4.2

其實我開頭都想入手dash pro
見佢os 寫得幾好 連收聽環境聲去埋風聲都有做 (for單車)
不過一帶上去好似想甩咁
再對比elite sport 個低音唔太夠
想帶黎做運動差小小動力

back左先抵玩

得返99USD
BACK 左

用緊IPHONE 都預左中伏, 幾舊水當試下

幾百蚊試下
有機會有好野

1千至千5係未得bragi the headphone 好

同問 iphone 應該用airpod 定the headphone 好

梗係airpod好啦，只不過喺外形方面唔係咁討好

我開頭覺design好柒，但起youtube睇好多review之後法國ok,只係如果你帶到突晒出尼先樣衰

B&O 門市可以訂, 黑色大陸10/11 有貨,已訂, 等我做死士

等你包膠

預訂有冇優惠？

請問jaybird run 買唔買得過？

係門市買唔使諗呢d啦

照back左 希望冇5.0都穩定
見呢間野之前有出過有線連住個隻 評價都唔錯 起碼有信用先
不過要2月先出貨

除左樣
Jaybird出開藍芽應該穏中陣

室內室外通話 對方既comment都係一樣, 當然室內對方會聽得更清楚
室外就試過地鐵傾都試過, 要刻意大聲些少地講電話, 對方都話聽到既不過細聲d(背景聲太大), 至於你自己聽就一定無問題, 無試過斷線

補多句 如果好著重傾電話就真心買airpods 特登去左試airpods, 對方話同有線原裝earpods一樣完全聽唔到分別, 仲好似清d添

咁多位巴打點睇隻?朋友介紹

自己又唔係好玩耳機,想買隻耐用小小既真無線耳機黎用下

風聲(wind shield)係我覺得成個os最廢既功能, 我開左同無開完全無分別, 反而開左仲會成日聽到pop-pop聲極辛苦, 關番個wind shield用普通audio trans反而又無事

至於戴感方面 佢有幾款size既耳綿同sleeves簡, 我用m size綿覺得okay, 但戴耐左都係有少少覺得頂住耳仔唔太舒服, 無上網講到好似無戴一樣咁誇張, so far對比其他黎講我就覺得戴感最好(except airpods)

我都back左99usd
佢有好多咩strength goal又fast charging又IPX8
好心咪搞咁多野
早d出貨好過

等評測

巴打係咪喺中國大陸（內地）B&O 門市預訂？請問可透露價格嗎？

我打錯字, 係香港, $2698

我都想訂
但CWB 唔順路

都係決定jabre
見The Club 用300分+1200蚊 幾抵
出左轉星際最平現金價1700

要幾耐d鋪頭先會減

以現時來講AirPod 係唔係最好？（除咗外型之外）
電量，通話時間等等
同其他同類去比較

the dash pro係咪冇乜貨？

內你老母

其實，有幾可會傾電話

夾iPhone 應該係

係
近排見個個去The Club買AirPods
睇到隻Jabra 1200$
真心抵

係極小

返左大貨啦，旺角見23xx

依D真係用家先知
多謝分享

睇完咁多位講
真係痴鳩線
一係斷線
一係講電話唔清
一係delay

所以作為AirPods 用家我而家寄望上面ks 果隻inear wireless
我隻耳仔構造戴住 AirPods 黎跑步真係會跌

不過對於唔係apple 出既accessory 兼容性我都係抱住5050既態度

如果淨係講電話唔清係好正常 好多都係咁
始終佢都係遠離你個口 (耳骨收聲另計)
所以唔多唔小都有d問題

始於斷線同delay真係技術問題

好正常, 係真係夾耳形
我都帶唔到 一帶即跌
當然airpods其實唔係for做運動
jabra, dash pro個d 就係賣點之一
防水防塵

尋日行星際
幾百蚊好似好多選擇
除左soul仲有無咩推介?
跑步用, 只求防汗同唔多斷線
電話通話可以唔理

有冇收到email 話之後如果在fb 或twitter share 佢個post 就會送多set 耳塞？
share 左佢點確定我有冇share 到？

聽歌穩定 冇乜斷 只係睇youtube 聲音畫面唔同步
個陣我hmv8折買左900蚊左右

台灣野
可以單雙邊配對
Ipx4
2千幾台幣
好似好正咁
但無咩評價

個樣真係特別小小

唔係好明
以前單邊果d 藍芽都做得好好
但一邊返兩邊都出事

以前單邊果d 藍芽會好似airpod咁,凸條野出黎收音
而家出果d多數唔會咁樣,因為咁樣好肉酸
所以講電話唔清係好正常

但delay 同斷應該無藉口掛

有
要sync 2隻無線同只射落一隻度都已經唔同層次

10年前ps3同時連4手制都唔會咁啦

yahoo成日會收到eoz廣告 最唔敢買係呢d藍牙耳機眾籌 鬼鬼地

頭先上sony 試咗隻wf1000
聽歌幾好聲
接收都唔錯行開三四米都完全無lag
但講電話慘不忍睹

而家有冇D true wireless用緊Bluetooth 5同埋有active noise cancellation?
定係要再等下

重點

當然

不過好多都做到
即係做唔到係佢自己問題

通話好難攪暫時見咁多巴打分享都有問題
除左AirPods 同埋小人提既 HereOne（佢主打話音質素）

無錯，呢樣技術唔成熟就係當初令到不少廠商延長推出呢類產品嘅主因，另外重要諗吓對耳機體積咁細...

已換Jabra 用the club , 有冇巴打知道係咪一定要等三日後先有得拎?
等唔切啦

打過去問下有冇貨？

巴打好推介喎
The club d 分終於有用
$1200即買

早幾日買咗上個post巴打推介嘅tws s2 三百蚊有找包一年包養真係抵到爛

我都等緊，諗住入隻灰色

Sony隻WF-1000X 周街無貨

灰色要11月尾, 所以我訂黑色算

窮撚冇錢買Bragi dash pro ，百幾蚊買左隻QCY Q29聽住先，冇用黎講過電話但冇乜斷過線，音質就算鳩數啦，不過戴得幾穩。
除左dash pro仲有冇其他牌子推介？筆直二千五，唔要AirPod

貨已拎 第二日walkin入去問

JABRA

咁耐

我又the club 攪左隻Jabra 番黎

呢隻超垃圾 音質係唔係拆音？ 我一戴一聽 拆既屌即退

百幾蚊有聲都Ok

爬咗post 但都想問問有試過呢兩款巴打們

如果Jabra vs AirPods 係咪會做運動嘅就買jabra會好啲？

利伸：用緊iPhone 7

Thanks!!!

買左airpods, 耳形岩就唔會跌，利申用左佢跑左幾日好爽

初初聽有拆音，但聽聽又冇喎，唔通呢啲垃圾都要煲

巴打

右耳就Fit無不適 不過左耳個耳翼頂頂地少許痛
可能自己本身左右耳有唔同

一定啦
AirPods好似得生活防水
Jabra係防水 For做運動
同埋AirPods除非好夾你耳形唔係好易跌出黎

我都係左耳有小小唔太夾
不過你有無用有條野個膠套
我轉左個個帶落好好多

咁真係要去試 以往apple d耳機我都戴得好唔舒服
唔該哂巴打

聽日去試試先 唔該巴打

The club拎左jabra
要較eq先聲好啲
唔較eq聲會好懞

The Club 都買左 Jabra, $1200 超值

airpods 又好 earpods 又好都要右手戴左耳
左手戴右耳先會貼服

秘訣？下次試下先

我都無較Eq
用Spotify聽都無問題
你用耳綿定耳膠
唔知有無影響我用綿

我都係spotify
耳綿耳膠都試過分別唔大

竟然

jabra初初戴左耳都痛痛地 依家冇乜呢個問題 耳勾卡住已經夠實 唔駛向後轉

用turewiress睇片聲畫唔同步有冇得解決？

Borofone點睇

有無巴打有jaybird run用後感?
性價比高唔高

我喺百老匯試過五分鐘，聽歌d聲質又拆又矇又散，個人完全接受唔到

用佢一開始M size耳翼
同埋一皺眉就會移位 S size怕會唔實
可能換大碼耳膠會好d

咁多巴打都係咁

追左好耐post

到底muse 5 同airpods 應該揀邊個好??

講電話, 連線穩定性應該airpod 最好.音質方面都唔算差 但d人話隔音差真係好卻步 唔想係地鐵時完全聽唔到音樂
Muse 5 方面, 係咪睇片時聲畫會唔同步? 講電話質素又如何?

諗左好耐 求解答

BeatsX地鐵用，AirPods行街/屋企用
利申：雙修中

The club 換左 Jabra, 唔使等三日, 第二日 walk in 問即有

不過同其他Ching 一樣, 左耳有d唔 fit 同痛 睇下轉其它綿或者膠有無幫助

音質一般但sync perfect, 通話麻麻地, 睇片完全同步

Q and A有寫
大致上係出貨之後佢 會 再聯絡你

Back左 +1

Jabra & Nplayer 完全無問題

用有條鈎好D 無鈎好易鬆

我用M Size耳綿同有幼鈎個耳套解決到問題 可以試下
同埋帶個方法有小小特別
大家要留意下

想問下有冇巴打知邊隻EOps NOISEZERO WW+
好唔好用

如果想試jabra可以去邊試？

Back 咗 +1
不過要到二月先有 依家有小小想買佢隻EOZ one 玩住先

胃信 百記 豐澤 有得賣
有無得試就睇佢地比唔比
有D比有D唔比

Wilson有

thanks

真用家表示 伏到喊 右耳成日斷或者怪叫
買左兩星期即放

想 back ，但係有無佢上代嘅 評價睇下？EOZ one?

仲要睇YouTube有delay,
隻野根本就唔掂
買咗一日即刻放

第一代都係睇定好..
之前有諗過bose 但諗諗下第一代真無線
最後決定都係jabra

想問下有aptx聽落會唔會好好多？

終於有人明 同病相連
上個post仲比人話係唔識用
依個星期我估佢有update過FW
因為明顯斷少左 不過都係會斷 所以都係放左

好慘, 二千幾買番黎咁多問題

冇人知 ?

幾百蚊自己買黎試下

11月中, IFC 專門店Sales講的

有冇巴打用過 soul invibe? 上網好少評價 另外如果earin 同soul st xs 相比邊個如^_^好d？

今日， the club 拎左 Jamar, update 完， 隻右耳， 無聽歌時，有電流聲， 巴打有無呢個現像呢？

剛剛帶左出門， 落街跑步， 基本上一出門口， d電流聲已經唔會再 點聽到， 一播歌更加唔會留意到。
跑左40 min, 手揸電話， 零斷/lag, 滿意。
家陣問題係仲未試到個舒服既耳套match up， 大中細， 膠/棉~

Jabra? 好似無呢個情況

電流聲用左成個月都無試過
斷就間中一兩下實有
舒服依家試左最好係 M綿 配 幼鈎耳套
你跑步實要用有鈎穏陣D
不過用耳膠好 始終多汗 綿唔知吸唔吸汗

同埋你講Jabra丫嘛 我怕我會錯意

係， 係jabra, 經實測完， 個電流聲其實唔算乜問題

Invibe=公模野

St-xs完勝

我又無留意, 不過你帶住一係就聽出面聲, 一係聽歌, 一係講電話好小無聲
如果細聲都無問題

有冇師兄買左Motorola Stream??
我見到行貨$600蚊有找,好似幾抵玩

Back 咗, 佢條天線係兩邊掛耳位, 應該好過塞埋係粒earbud度, 個 speaker 又可以大粒番D, 不過聲就真係要搏一搏, 佢有APTX 同 US $99 免運係可以一搏嘅,
出年二月啱啱係用 MUSE 5 一週年, 希望一樣咁滿意

唔該 Ching, 我轉左用跟機既大耳綿好左好多。不過 Jabra 呢隻如果用其他膠或者綿，就放唔入個盒度

係咪開左 noise reduction ar? 用 Jabra 個 app 望下吖

你耳窿咁大咩 我就月M SIZE都夠隔音同穏陣

心率都幾準，可能準過garmin

你用咩同佢測準唔準?

最衰要拎電話
唔洗就仲正

直覺

用膠好易鬆 一鬆就只靠翼位去頂就易痛

明白

咁綿係好用D

本身仲等緊之前back咗嘅ks project
但係預計成12月先開始運同咁啱壞耳機
一收工就走去買咗jabra elite spprt
頭先跑完步，用耳棉同m耳勾幾舒服同穩陣
較埋equalizer音質都接受到
係有時會話detect唔到hr要調整下
整體好滿意

手機個定位準d 而且我用iphone se拎住都輕鬆 慣左手機係手

用jarba, 攪左好耐， 都係揀唔到一個fit既格聲套/棉， 成日， 攪到對耳紅足一日
其實呢個情況由以前其他headphone開始都係咁， 想問巴打你到所畏既fit , 真係可以消晒/8 成既環境聲？

Fit係戴得舒唔舒服 同唔鬆，
用棉就一定會消得更好
但都睇環境有幾嘈而定消到幾多 好難一概而論

其實你帶到實都會聽到出面D聲
不過係你耳機有聲之後就聽唔到出面D聲就叫隔到音

另外FIT係帶得夠穏陣同埋唔好有唔舒服

有冇巴打有用soul st-xs?

睇片聲畫同唔同步？

dash pro 衛訊有冇?

街最平係咪2400?

apm 個間有, 因為早排去試過
好似2488

旺角有2千3

試demo好正常

尋日買左隻jaybird run 聽, 好似又無D 人講到咁差, 睇片又唔覺聲畫唔同步
不過連線係有D 問題, 第一下連就OK, 但如果熄左再開再連就麻煩D.
另外如果將隻手遮住右邊耳, 左邊真係無晒聲
最敗筆都係得2個制, 可以較大細聲就無得開始/暫時播歌

至於音質就真係要用佢個APP 調EQ先會好D, 本身乜都唔較, D聲會好flat

小制好麻煩好似airpods咁
左/右double click

最慘係佢double click 係飛去下首歌, 左右都一樣, 無得返上一首歌
不過都算係小事既, 因為跑步又真係好少話要搞咁多野...
但都未試帶住佢黎跑, 搵日得閒D有精神就試下跑1粒鐘睇下咩情況

邊度有demo 試？

請問你喺邊度買？仲有你買幾錢？

我買$1200, 肥花二手區全新行貨私讓

反而我試完jaybird run同bean,就去左買st-xs 幾舊水，接收ok又防汗，抵玩

岩岩都買左 soul st-xs
防汗
聲唔係最top 但都ok
講電話對方都聽到自己講乜
接收有時係mtr 會斷一下 但真係得一下
$600 黎講我絕對覺得超值

唯一唔好係佢次次駁親電話會有把女聲 話
左耳:Left channel
右耳:Right channel
同步: connected

有d 煩

頭先都試咗好撚耐
發覺最根本問題係啲耳棉
太短身又薄，戴邊個size都唔舒服
我拎返以前喺深水埗買落20蚊對嘅反而最舒服

入到盒嗎？

屌入唔到
放棄咗耳棉，試咗L膠塞都fit

我都介紹左好多fd買st-xs

接收果度真係估你唔到

見你話仲舒服，考慮緊用個錦囊仔袋盒 咁就袋埋街貨耳綿，用先裝綿落耳機

暫時無問題
用左三個星期

上星期買左
有D片好似LOL直播會有明顯1秒delay

入唔到盒真係好大單, 本身一個細盒仔, 入唔到又要搵野袋
最ON9 係一定要帶埋叉電盒

想問下係咪用個半鐘就要放返入盒仔叉電

beoplay e8有現貨未?

未至於個半鐘掛
可能我新買 用左2個鐘都仲有一半電

本身想買dash pro

宜家見beo e8都係等下先

不過check心跳都算吸引

屌jabra 換撚晒

想問下係咪得dash pro睇youtube冇咩delay?

一上高登好快比人搶晒

係唔係會唔返貨

都預左會咁， 係估唔到咁快， 不過 隻jarba攪左 3 日都仲未帶掂個耳塞， 日9 日攪到隻耳仔紅撚晒

紅紅下可能無事, 最緊要唔痛

會番貨, 之前AIRPODS都無左一排
唔夠一星期有番

拎埋個盒就當然唔係跑步用
跑就唔洗拎野用住黎落樓

尋日搞掂耳塞，今日發現揀錯勾
用 L un到好痛

職員心諗呢兩日見到換jabra果班人 都一定係連登仔

睇完你講。 我又試左拎d cheapcheap既套黎試， 唔試由自可， 一試，d base屎 番晒黎呀， 番唔到轉頭！！！
但入唔到個叉電盒呀~~~屌！

jabra係有d怪 有時會頂到好緊轉都轉唔到 但有時放岩位就好fit唔覺頂 本來左耳戴左幾次都頂到好實轉唔到 岩岩再隊入d發覺fit返晒

懷疑係耳勾由外屈轉返內屈既關係

我自己就入耳窿, 向耳背轉一下, 再將個鈎質入小小, 將個鈎轉番入上面個耳道位

自從換左d cheapcheap套， 音質方便好左好多，我可以總結， jraba個問題係(對我) 無論膠/棉， 個套太淺~

Soul st-xs 係唔係公版貼牌貨？

用緊airpod 同iphone7
但心思思想換note 8 個airpod 點算

我都係咁話, 但入唔到盒真大件事, 唔通每次出入換套?

終於 Comply 有出短身耳綿比 True Wireless, $155 3對，入到盒

放出去

帶得好唔好先? 解唔解決到個問題

啱啱喺銅鑼灣csl搵咗

*換

請問係點換？要用csl?

比原裝耳棉耳膠好聲，入到盒 (呢樣最緊要)， 不過冇長身嗰啲咁好音質

用300 積分The club＋$1200換

換撚晒啦 屌

過淨係得中碼

我啱啱先換完

隻棉好易爛

叻

有無人會買B&O E8?

幾靚,等食評如果ok考慮買

諗住依隻或者dash pro

我想問有冇巴打知 邊度仲有sony隻sbh 70買
我用左三年個隻死左

好鐘意佢個隻肥大既頭
我用唔慣入耳式

我行左旺電 星際 始創 高登都話停產唔會再出

肥花有

用過beatX 同bargi the headphone 覺得d聲都唔係咁得 想問如果淨聽歌仲有無其他選擇 等11月b&o e8?
利申 唔一定要true wireless

旺電同始創見到仲有wo

sony 新出隻true wireless 係垃圾 咁另一隻有線既wi1000x有無巴打試過？咩效果？

咁大個牌子 賣廣告咁
唔知聲點

岩岩轉左用Iphone 8
經常要video call, 發覺冇得插住耳筒差住電傾真係好煩
各位巴打有冇咩耳機推介?
true唔true都冇所謂
budget around hkd1000
傾到電話, 收音收得好, 唔好成日斷
聲質普普通通好似原生apple earpod咁都okay
唔該晒

但我見有賣耳機既就行入去問
佢地都話無

始創成層問哂
有2間好心既仲話 呢個舊款唔會再出架啦

p.s. 格價網 個度顯示始創有既店 都問哂 間間都話無
都唔知係咪唔update

點睇beats隻studios3

始創hsbc對出同旺電頂樓，你有無睇過

一定買2代
一代 D電小好多

2代同升級版係咪唔一樣?

係咪除左bragi 有內置memory 防水
就無其他好揀

通話我比七分

一樣

對方就話街聲好大
自己就幾好

sony耳機同player有試過唔伏既咩

要內置記憶體得佢有
防水好多隻都有

都係帶景大聲 人聲細
靜既地方無問題

睇黎睇去都睇唔岩， 買番 airpod 算

jabra係咪有單耳mode? 有時啪制開機scan到兩個jabra藍牙 然後左邊冇聲 放入盒打開機開機先正常返

右邊先單到

有冇巴打用過淘寶隻科米a2?

隻jaybird run有冇人用緊?
如何?

有無巴打知the club隻jabra會唔會返貨
或者有無其他代替品？
The headphone好似幾好但係個case無得叉電

巴打 我想問問有無巴打用緊 EOps noisezero WW+ 五舊水 抵唔抵屌

易斷到仆街，係鋪頭試demo放褲袋都唔得

用緊.
之前都係用開X2, 但呢隻好似差過X2
音質一定要DL 佢個APP 較EQ
更新完firmware 係有改善無聲問題, 但都係好易受干擾搞到無聲1秒左右, 尤其坐地鐵果陣
連線都係開盒第一下果次最順, 斷左既話想連返就煩D, 最好放返入盒再拎出黎連過
左右耳各1個制, TOTAL 得2個制唔慣, 有得播歌/SIRI 就無得調較音量
睇片好似真係會LAG 0.5秒 (聲畫唔同步)
如果正價買係絕對唔推薦, 買Jabra 有埋心跳好似仲好
我都係1200 入手試玩新野, 高過呢個價我一定唔會買

應該會留意住
上次AirPods都斷過貨

Thanks bro

Jabra係咪放耳機入盒就會差電？
尋日我用左一半電放入盒之後，盒前面側面都黃燈
我諗住佢會差耳機電啦
點知今日拎返出嚟都仲係3黃燈
唔係應該會差耳機電，差完會前面綠燈&側面黃/紅燈咩?

求解答

入盒會叉電
SO FAR 未試過拎出黎隻耳機係黃色
不過我個盒黃色我即叉
所以好小可係黃色KEEP住到下次

想問下dash pro可唔可以一人一隻耳筒咁聽歌？
依家用緊既earin 壞鬼左，兩年前既產物，對音質無乜要求，貪佢勝在可以搭車搭船同老婆一人一邊咁聽
有冇咩好介紹？唔想又番翻去比條線卡住既時代

舊版果隻一定要水平先可以一人一隻耳咁聽,同埋唔可以隔太遠同太多野
新版唔清楚,但我諗應該一樣

其實依家啲true wireless係咪都會一放入case就自動熄機, 一拎出嚟自動連手機嘅功能

一般都係

反而一放入個盒就叉電 我諗緊耳機粒電會唔會快打柴
用一陣就放入去 用一陣又放返入去

理唔到咁多 最緊要就手

True wireless 聽歌最好係邊隻？

Onkyo

唔會 經常充滿電更耐用

低音可以嗎，我主要聽band歌

有冇人用緊Air by crazybaby?
網上啲評價好似唔錯

Jabra 2 邊到買最平？

有冇ching知 b&o E8 香港幾時有貨

新手想入返對True wireless 用下
想問下MOTOROLA 啲True wireless 好唔好用?
或者有冇其他牌子可以推介下

旺角見最平17頭

安橋 同事話成日斷
去試下Jabra都暖聲

有無The Club會員
300 +1200$ 換
不過好似暫時無貨

Sales話十一月中

lm

但市面都賣緊17xx?

想問elite Sport 2 是咪得一隻色揀？

原本從來冇考慮過beats, 但啱啱出咗幾日新款studio 3 wireless 有apple W1 chip可以無縫切換 Macbook / iPad / iPhone / Apple TV 又真係好爽, 唔洗吓吓pair 過

而家用緊B&O H9, 樣靚, 但 ANC 唔夠勁, 留番嚟襯衫算,

而家考慮緊 Sony WH1000XM2 Premium Noise Cancelling Wireless Headphones – Black (WH1000XM2/B) 定係 BEATS
STUDIO³ WIRELESS OVER-EAR HEADPHONES

BEATS
STUDIO³ WIRELESS OVER-EAR HEADPHONES

有冇人試過兩隻覺得點?

兩隻

大家點睇

如果做運動邊隻好
多數聽流行曲同埋會睇嘢希望冇聲畫唔同步
最好隔音好啲

試左SONY隻TRUE WIRELESS, 真係好廢, 唔通真係要買AIRPOD

有冇人有推介, 聽BAND SOUND 多

爬左咁耐文 性價比最高似係jabra

dash pro 同 iconx 2018
大家點睇?

留個名

有冇人jabra個workout automatic repetition counting係正常運作到

請問巴打Jabra The Club Walkin換唔換到？

試左JABRA ELITE SPORTS 未?
自己用緊都覺得低音好夠

DASH PRO都OK
不過貴小小
人地OS 成日有更新

Jabra 性價比最高係因為有得換？

另外想問下用iPhone聽歌時配有W1晶片嘅耳機用Apple Watch聽同打電話會自動轉去Watch到，如果用普通藍牙耳機識唔識咁做

有冇人放 bragi the headphone

梗係, 本身都2K

見到the club有dash pro換，但要成萬分

有無可能儲到一萬分

Jabra嗰隻可唔可以游埋水

冇internal storage

電話擺防水袋綁係手臂

已經back左 eoz了
但呢隻好似都唔錯
主打舒服

有Apple watch 冇所謂

同埋有冇delay 爬過文好似呢隻唔錯定係等埋B&o?

有冇巴打知道邊度有得試Soul stxs?

試左 YouTube 同 Nplayer播戲無問題

多唔多人back左EOZ，會唔會夾埋一齊買，平多百幾蚊

有無十個巴打一齊買？

5個都夠 都係50% off

星際有得試，六舊水好抵玩同埋音質唔差，有im50水準 ，帶得很舒服同唔易跌。毒撚唔講電話所以試唔到通話質素
利申：Soul st-xs用家

我都想買呢隻，但connection 穏唔穩定，隔音好唔好？

好似2個都47% off

係喎 巴打夾？

岩岩back 左最後一個USD99 EOZ air
希望唔會delay 啦，之前back 左revols 都未出到貨

佢又加多左quote
Btw 巴打有無興趣一齊夾

budget $700內有邊隻好？

Connection唔差，普通搭巴士地鐵都冇乜斷過，唯一行旺角西洋菜街就斷得勁啲，可能太多野干擾

想問問睇youtube or 睇片 會唔會有delay?

邊度有6舊水？我睇親都8百幾

到搵，最平見到$630

有無人買左隻B&O E8

可以呀
巴打有tg可以add我傾
tg: eoz123

jabra係咪綠燈代表充滿？ 充幾分鐘就轉綠燈

[url]Check out Alien: High-end Wireless Audio Without the Markup on #indiegogo!
呢隻係咪貼牌？
喺eBay 搵到隻外型一樣但唔同牌子
差唔多價
Crowdfunding 仲要下個月就有貨

求評測

美國廿號先出？

soul xt xs 周圍都冇貨
有貨都抬高左個價

睇YouTube冇delay
平平地有啲牌子，要求不高可以買呢隻，星際大部分都賣緊六百幾，幾抵玩

抬價咁仆街

兇澤有wor

個盒既耳機位著綠燈係滿左

訂左未有, 之前sales 話應該7號有貨

屋企果頭既兇宅唔見有
另外想問下SOUL InVibe係咪差過SOUL XT XS 好多?
因為見價錢差唔多
但幾多劣評下

Jabra 定jaybird 好啲

Invibe公模垃圾

之前630 入手

而家周街都缺貨

今日入手dash pro
但有小小想問問大家
1:有冇得熄機? 定放佢入盒就會自動熄機
2:點睇個電池盒仲有幾多電

好似無得熄

平兩舊tim

新手買左隻X2T玩下

淘寶成日見 似係貼牌野 有包膠未?

Jaybird Run 無心電圖, 得兩粒制(即係左同右)
我自己會揀JABRA
RUN 仲要貴D

利申: 用緊JABRA

SSP $200
音質真係不錯 bass 低音 鼓聲全部above avg.
有好少既delay
Mic收得麻麻

呢個價無乜要求了
Youtube都有唔少review可以睇下

jabra咁平咩?
冇儲開the club,如果就咁買大約幾錢?

我用緊the dash
手機放褲袋跑步 浪下浪下會收得唔好窒下窒下
放係個固定位置 比如gym嘅跑步機 五至八米都收得好好
我平時做兩粒鐘gym
去到尾已經無電

利申 用左一年 長叉

Pro我唔知
The dash的話 除左落黎一分鐘左右佢就會熄機
我覺得仲有個問題 用耐左 放番去叉電會接觸不良 要左拎右拎先對岩位叉電
成日叉到一隻叉唔到一隻=無得用

最平係EBAY 3HOUR REFURBISHED版本 連運費800左右

係唔係翻新版？點會咁平呀

已經寫明係Manufacturer refurbished

the club 好多地方都會儲到分
交月費去了解下可能有
CSL 月費, 網上行又係THE CLUB

如果出面正價最平見其他巴打講1700都大
我就正價買2098$ 胃信
(記住一定買加強版)

有無升 OS
好似最新改良左

可能係一代

加強版係咪既係第2代?
定第2代都有分?

Update 過 19樣

B&O E8 呢個星期有貨...
$2680...

上面有巴打po左E8 youtube片, 有冇巴打睇左可以講講
唔想聽蝗語同番緊工

巴打們係咪仍然推薦 Jabra Elite Sport 2 同 Bragi The Dash Pro？邊到可以有得試戴？同埋係咪 上面D地方買？

另外好似見到 Shure 215 出無線版，巴打點睇？

利申 用開 Shure 535r，有D想轉無線for出街用

尋晚買左Jabra Elite Sport 2

巴打有咩評價？

The Club 番左貨,我岩岩都買左

買左$1358

咁平 The club都要300 分加$1200

邊度做1358

Jabra Elite Sport 邊到有得試?

睇左外國youtube d review好似唔差, 不過唔知係咪全部都係打手黎

E8 計過差唔多要$2500

不過睇review好似話幾靚聲

行貨？
Where?

問左B&O 要$2680

有冇得試？

幾時有得買？一定買

PUSH

B&O shop

有冇Jabra Elite Sport 2用家試過左邊耳冇聲但又用到啲制(volume control同轉歌) 有冇得自己搞返掂

Bose 已入手

出左？

可唔可以分享下用後感？音質如何？連線穩唔穩定？

B&O 話呢個星期有貨

香港幾時有行貨

真係驚咪上去換,反正佢地唔修理,直接1換1

無
斷半秒就試過一兩次

胃信

未過頭七拎去換
過左拎去維修

Casey有review.

有興趣B&O E8 可睇佢d review，好似都ok

我都想換 但係仲有兩個月先返香港

聽日去買

去胃信試，搵鋪落場格

呢個問題我之前提過 你係咪直接啪制開機？

放入盒 打開盒連接問題解決

Jaybird RUN 如何？

有貨了？今日問過B&O HK 話今周有貨 可以訂

B&O, Bose, 定AirPod 好
我用iPhone, iPad, Apple Watch 雖然AirPod 隔音係零，但connective 真係冇得頂

今日買左Jabra Elite Sport,音質比我想像中好好多
不過想問可唔可以戴住嚟沖涼?跑完步想直接戴住沖涼

我覺得出街用隔音係非常重要

Back 左eoz air

但又想買e8

所以如果佢有隔音就唔使咁煩，一早扑咗錘

謝謝巴打

jabra elite sport 開環境音同無開0 分別咁既

用左jabra elite sport 第二代一星期
初初用黎跑步驚佢跌，慢慢開始習慣緊
其實戴得幾穩，我用無翼果個Size
平時係盒拎出黎已經幫我開左機，手機一開藍芽，一秒已經連左線

佢仲有個運動app...我用過黎跑步，個人認為唔太準

另外想問下有無人知沖洗完之後風乾，需唔需要除舊膠？唔除驚up到爛，除又驚次數太多會整爛

用緊bragi the headphone
個comply 耳綿成日爛 換咗三對
其實仲有冇其他選擇

呢款真係想試 等巴打用後感

有分別 唔開真係極細聲
開左就好似用機播聲咁

早兩日試過一次 用制開關無用
學巴打咁講 放入盒再拎出黎就正常

話防水 其實都幾驚直接用水洗
但膠就個人覺得除左佢好d

jabra elite sport 第二代 同Jaybird run比, 邊隻好D?

咁試下重新load一次個firmware 試下
即係用開中文load一次英文再load番轉頭

朋友話成日斷

佢話防水, 我自己就未試過

咁即係本身耳綿位唔岩未隔晒聲
因為開左同無開好大分別

jabra theclub 1200
run 好似要二千幾

jabra有心電 run無
run 有兩粒制 jabra 有三粒 (其實係四仲有一粒無大作用)
兩個都防水
聲我就無聽過run
點都係自己去試下穏陣
因為 jabra 都幾大粒, 細耳人帶到會好痛

RUN我見hmv都係1600

jabra要2000幾, The club係平d, 反而jaybird run 千3就有,
所以價錢黎講, jaybird run 同jabra elite sport 差唔多

想問下邊到有得試jabra elite sport

剛剛到手 用左半日未斷過線 好過Sony隻垃圾一萬倍

jabra elite sport?
音質如何?

依隻係boss?
講電話講唔講到?
好似好大舊,如果連線冇問題又有消噪又講到電話都幾吸引

音質如何？

Bose
我都想知 音同講電話，
同埋戴得舒唔舒服
巴打上耳影返張睇下係咪好大粒凸出黎

e8 香港後日有

對 係bose
未試講電話 我自己就戴得舒服唔會跌
不過應該無降噪 好似qc25/35先有無線加降噪

咁要去試下邊隻岩自己

西洋菜最大嗰間百老匯都有，我見佢差唔多齊

終於等到

B&O HK FACEBOOK 完全冇提過E8

用左三日，感覺十分良好

- 音質比上一款 Bose Soundsport 更好
- 左右兩邊連線斷個兩次，一次在室內，一次在室外大風，兩次都維持十秒左右。係地鐵人多未斷過
- 續航力5個鐘，個盒可以再充滿兩次
- 講電話的話只有右邊有聲。收音十分清晰
- 大約HKD1700，幾抵玩。未知香港幾時有行貨

E8 今日有貨

邊間

where

斷十秒都好耐下

我平時係跑完步開水喉用水沖，然後除膠印乾，最後風乾
講漏左樣野

音質比我想像中好

穩定性方面，除左手機頂部向下，放前褲袋果陣，會有少少窒窒下之外都無咩問題 (SONY X PERFORMANCE)

聽住歌收錄環境音分別不大，如果熄左歌就分別大d，呢個功能只係好過無，有d人包括我，以為開環境聲對跑步而言係安全d，用落其實會錄到風聲，開唔開都無咩所謂

我估係訂左貨先有，否則要下星期。
睇左評測先決定，畢竟成2698雖不算多，也不算少。

上網咁少review

連登又幫我連回。

係，今日先出貨，過多幾日先唔出奇。
網上YouTube 評測我永遠信一半，因為佢隻耳，同我隻耳，佢用的習慣同環境等等全唔同。

600,800一對似soul果款就話中伏就預左。
2700真係唔想，情願同朋友食多兩餐算。

H
未打比我既, 我都訂左

The club換 是咪真係抵好多？ 同埋是咪有得揀色？

有無人有THE CLUB分放, 想要250分

原來我都有2千幾分 其實有咩用the club d 分, 有咩好野換

原價2000左右, 用300分換 變左$1200。

你當$1200可以買新出無耐的真無線耳機, 算係咁。
因為CLUB分並唔係 1 : 1 = $1, 呢個算係堅抵的。

冇儲開

我都無, 用CSL PLAN月費每月定期送D咁解。

另一個例子, 佢俾你用 CLUB分換現金, 不過係
每 500分 = $20

所以CLUB D分真係好日都用唔著, 除非有好似呢期JABRA呢種優惠率。

唔係用csl

咁仲好, 留意下來緊的 B&O E8

但係1200蚊好撚吸引
好過買the headphone

你搞錯左

係「$1200的話仲駛買THE HP???!!!」

不過算,冇分冇得搞

我有300分, 所以要諗下究竟買Airpod定jabra好
利申, 重度apple 用家, 而家1516中

push

原裝膠tips

邊到有得買

我試咗E8, 聲係靚，但講電話真係麻😔

點麻麻法

係邊度試?? 我打去問都話未有貨

我問過element b&o 話下星期四，五先到

之前都考慮過BRAGI, JABRA, 最後揀左AIRPOD, 真係冇得輸, 未斷過線, 但樣真係7左D, 但其實冇人會理. (利申iPhone用家)

睇你點用
要有通話質素就AirPod
有運動就jabra

認同

同問 想要200分

原來有得過分架？

講多啲

之前有 而家唔知係邊到過分

我都諗緊好唔好買jabra 好
但本身又有the headphone

有隻用下先 壞左先買出新款啦

通話真係步步窒，其實見到真身，真係有一刻想攞個銀包出來，但收聽同講電話，我真係過唔到自己，希望只係我試果隻 demo 有呢個問題啦。期待大家試後的好評。

鋪頭可以試？
但網上d youtube review 好似ok
可能youtube 果d係仆街打手啦

邊間試？

E8 胃信有貨了

其實係咪我理解錯
播緊歌其實開咗係無幫助 啲音樂都係會遮咗環境音？

我淨係想聽歌
主要係band

你會唔會音樂得太大聲？

都係你音樂太大都聽唔到則邊D聲
不過馬路燈D Don DonDon聲好清楚
就算我開好大聲

Band 歌要Bass得起我估Jabra岩你
出去試左先
試左 DashPro同Jabra你就明
睇咁多巴打講
好似得Dash Pro, Jabra, AirPods 見得人咁

好狗, 依加csl 冇左月費送the club 分

我在百老X試㗎！

咁大單邊度講?

邊間?點解專門店都未有胃信就有

咪係囉, 咁我訂黎做乜9

Bose 又好唔好
音色，控制，連線質素，通話
點解每隻都硬係有一方面做得差

唔知係咪水貨，我行過見到，對呢隻冇乜興趣

岩岩係百老會買左，２６８８ 行貨

聲好靚，真皮ＣＡＳＥ型，好鐘意

我都去左睇
但太古城果間無demo試 唔敢買住

至少9月新上台果D 已經冇分,
你睇返THE CLUB 儲分講CSL 果PART 都已經冇左月費可以有分
我就係9月上台

快d 試下phone call quality...
聲方面真係唔擔心 係擔心電話

小弟都好想知！

請問邊間百記？

element，不過我去果時已經得返兩盒

唔知有冇old news
個樣OK, 曾經考慮過
但叉一次用得兩粒鐘
而家執鳩埋

E8 已入手 胃信會員$24xx
試左陣 聲,講電話,connection冇乜問題 可能我試得唔耐
但第一次connect有啲難 搞到要用staff部電話試

樓上入手e8係黑定灰色？

黑

講電話ok? 對方聽得清唔清楚?

有冇巴打知道black friday dash pro 會唔會平

係喎1010 CSL 都一樣無講月費儲分

不過我入番THE CLUB個ACCOUNT
九月十月都有分儲到 (交月費個分)

因為我係叫個staff打俾我 我聽係聽得清楚 但係淨係係鋪頭範圍 唔知再遠啲會唔會變差

買左的巴打快d試多d
如果ok想狗衝去買, 番工壓力大要買野減下壓

早幾日換左 jabra elite sport 2 用原裝膠棉帶到隻耳好痛同埋d 隔音好差，各位ching有冇建意

你用咩SIZE？係唔係隻翼整痛你？我自問算大耳但都用無翼，本身我用中SIZE用到好痛，可能佢跟返歐洲人SIZE製造
隔音方面，你係咪開左環境音？試下連續按右邊下面個掣，連續2下
再唔係就逆時針轉佢入耳道睇下有無好D
不過我建議你解決左舒適度先

我問個SALES 佢話以前上台果D 就繼續有, 取消後上果D 就冇

今日冇用翼就唔痛，不過耳塞個到就真係冇個size岩，隔唔哂d音，冇開環境音呀，逆時針轉都試過都係唔實

The club要等3日先去拎得 有無人試過等唔切去拎 又拎到

可唔可以借個memeber 用一用

仲要睇埋打比你嗰個聽唔聽到

係呀... 如果唔係人地聽唔清楚都係
有冇巴打試到呀 ok就落樓下比錢 shut up and take my money

朋友即日去有貨照比拎

出去配耳綿

b&o自己冇貨， 衛訊買到係咩玩法，而家重多個9折

激撚死我

大家對呢隻點睇，評價都好似唔錯

邊度有9折?

近期既？

Samsung Gear Icon X 2018 點睇??

會唔會斷線??
通話得唔得??

應該係衛訊會員

Just bought from CWB Wilson!

E8胃信有冇得試？

有無人有衛訊會員？ 借個no. 用一用

有冇人有冇wilson membership tg:ryanlyc

講no.就得?

有冇人有呀？幫下手

屌邊位巴打喺上環買撚左隻E8 明明下晝睇仲有

應該話中環wilson

係

我一個鐘前睇仲有一隻

賣撚晒

E8 同 Jabra 同 Bargi 三款，邊款好D？

今日試左 Jabra 感覺唔錯，其他兩款無試，但見THE CLUB 話過兩日有雙十一優惠，諗住睇下有無得再平先買

E8 最平賣緊幾錢？

exac7ly

一星期唔夠

試晒先決定

sor9ly

我係中環Wilson 買既

有啊

巴打你幾點買?

E8 入手 返去試下好唔好用先

7點

咁應該係你
買左果d點解冇人分享下通話質素

E8 睇片有冇delay ??

岩岩買左e8, 好聲，隔音都好好，舒服

之後試下先 不過已喺The Club到買咗Jabra

專門店啲sales仲唔信我話Wilson 有貨

邊到有得配

之前用the dash個連線差到仆街

啱啱入左手e8 暫時試到連線好過the dash好多

間唔中會有一兩下得左邊/右邊有聲 維持半秒左右 係可接受範圍

音質要再試多陣先知

試下睇片有冇delay, thx

唔覺有

買左B&O E8 既dl 返beoplay app，而家有更新firmware

Asia miles 換左Jaybird run ，兩星期後到貨
宜家想轉e8
有冇人接收
出面最平好似賣1600
我放1300

個個都唔試通話質素

E8 Wilson 9折即係幾錢？

唔知聽日cwb wilson 有冇E8呢

24xx

打去問，佢叫留一留

音質- 比想像中好，單動鐵已經盡力做個音場岀黎。播LOTR亦交到唔錯嘅立體聲，個人意見係佢比較雜食冇話邊方面突出

Delay- 睇自機iPhone video可以話完全無delay。睇YouTube "Maroon5- sugar MV"就有好少，真係好少，至少口形仲對到。睇LOTR就差少少，大約有0.2秒（純粹9up)的delay，口形睇到有delay但唔算嚴重，可以接受

通話- 喺Wilson試，sales聽到我講咩，不過佢話背景都多雜聲。我聽佢都還可以，有少少潛水。返屋企再試就完全perfect

斷線- 無斷過，只有左邊跳左一下。不過明天岀街試真啲

手感- 絕對無得輸，手工非常之好(雖然都係made in China but same for iPhone)。個size明顯地唔會凸咗出嚟(大家明我講咩，有啲牌子太大舊，搞到自己好似外星人咁)。輕觸式好sensitive，唔會有lag

Transparent Mode- 一隻字:屈機! 有三個模式選擇可以完全聽外界嘅聲音又可以揀一半一半。絕對推介喺Office用-因為人哋以為你聽緊歌講你壞話嘅時候其實你可以咩都聽到晒

Cons- 暫時未知道因為淨係用咗一陣，聽聞續航力好差等小弟聽日出街是試啲先再報告。如果你話暫時諗到嘅就係佢一啲都唔平

利申: 用Shure/ Westone since 2005

咁你要出去配耳綿
我買之前都睇過Review, 都有用家話可能要俾D耐性出去搵耳綿

通話方面 暫時好多款都係對方話背景聲太大

仲有冇師兄有多d comments

其他款都係？

通話一定係AirPods 屈機

好似隻bose都幾正，有冇bose用家分享下

自己用jabra 就係咁
其他都係睇人地評論

大概因爲真無線耳機太細粒 收音都係果個位置
未做到好似電話/普通藍牙耳機果種抗背景聲
利申呢個都係聽sales吹

Bose早兩個星期出 我都會試埋先決定要邊款
出得遲左啦.. 同埋睇圖佢真係凸左好大粒出黎

e8 堅係好聲
佢個apps 重可以玩tune 聲

真係貴左啲

好似同類暫時最貴？

香港好似冇呢，唔試又真係好冒險，好似sony咁就中哂伏

第一次用wireless earphone 真心好滿意E8 must buy
音質一流(用開SE535R) 帶得都好舒服(可能耳型問題)
係一開始連線唔知點解係要搞一輪但連到就冇CUT 係有時左耳有0.3秒到既LAG
冇試通話遲D試下

係 Jabra 嘅兩倍

想問一下如果響街用緊iPhone，之後番到屋企轉用 iPad，中間個轉接會唔會好麻煩？會唔會每次都要連接好耐先得？

Jabra 正價都2099嘅
係the club先平 同星際17XX

最慘係我有 THE CLUB
今日爭D就買左，係見到佢話過兩日可能有優惠先忍住無買，點知衣家見到兩位巴打嘅評語隻E8好似好正咁

你用邊隻

好多野可以考慮
會做運動用的話
E8防水防汗性能如何

就咁睇幾位巴打話E8幾好戴
相反jabra就要用返幾日先慣

冇記錯好似話E8 唔適合做運動

似係 所以兩選一以經有考慮因素

咁邊到可以配到？
利申：新手

未決定，暫時應該係 Jabra 同 E8 二選一，想問多D資料再決定買邊隻

E8 唔適合做運動係咩原因？

賣耳機個D 鋪, 之前有巴打POST過出黎
不過易爛D 但好好帶

已經用熙airpod 但E8 好似好正

IFC B&O 話聽日先番E8

樓上巴打可唔可以再講多d e8如何?
1)可唔可以單邊聽?
2)充滿電聽 可以聽幾耐先無電?
3)我係用緊b&o h5 音質係咪差唔多?

唔該哂

E8

手機放褲袋， 行得快E8 播歌勁窒

有冇清都係咁情況?

去衛訊見到真身，但係冇灰色

有黑色? 邊度?

大埔

請問有無啲平價推介或者係細粒啲嘅推介

岩岩the club換野
隔離有個換airpod 去到先知無貨 去前有打去confirm
嘈到拆天

咁你試demo有冇依個情況？

行得快冇問題，反而等過馬路，多人聚集嘅時候就有少少跳線

咁梗係, 仲要打埋電話CONFIRM都可以無

金聲, 旺角星際個D 賣耳筒鋪頭

E8 百老滙都有了
2688

係呀, 度度都有, 係b&o 自己門市冇...... 屌佢老味

今次B&O E8 竟然唔係Jebsen 代理

原來一直都唔係。自膠

我今日衞x試e8，唔知點解我部機連唔到，最後要用staff部iphone去試聽，你地去試有冇呢個問題？
本人係s8用家

same here, 第一次會fail, 之後unpair 再pair 番就ok

Probably you didn't download the app and pair up according to the instructions?

諗番起，又好似係喎 ，staff部iphone已下載左b and o個app，所以見到佢好快就連到，試玩方面，我覺得音質幾好，仲有佢嘅收納盒俾我想像中仲要細舊，不過佢冇ip防水級別，多汗水嘅人可能未必啱用，同埋佢戴得舒服，好過jabra，我之前試玩jabra，戴到我隻耳仔好鬼痛

通話如何？

係咪都係連完一次, 之後只要係個case 拎出黎就即刻用得??

無防水防汗 你大汗隨時流入去都壞
同埋大幅度郁隨時都唔穩固

睇左咁多留言
舒適度:E8
運動 :jabra
穩定性：jabra好少少
音質都差唔多
通話都差唔多
價錢：除左The Club價外 正價E8都係貴少少

簡單來講，有the club換jabra吧，我唔太信11會有好大折扣，已經300分便800，可減空間不太大。

無就直接e8,除非你本身做運動

Bose好似都幾正

無防水咩？我見官網個介紹寫到好似有咁嘅？

音質 E8 好好多

完全冇講過

有講架

有冇其他地方寫幾級防水
可能防雨水級

當佢只係生活防水啦, 睇個款都知唔係sporty 款, 邊會防得勁

我冇試到通話

我記得外個有個youtuber比喻佢為mercedes benz 你會唔會用架S系跑off road

所以咪叫巴打買前諗下個用途先

咁到目前為止,e8有冇咩缺點？

防水唔夠勁
通話問題（除左AirPod都有

Transparent mode (50%/50% mode)感覺上係靠左耳個咪收聲多d，感覺上唔夠立體，你會聽到有車喺左邊駛過，右邊就唔多覺(或者好遲先知)

通話方面對方聽唔聽到你講乜？

聽到，但冇airpod咁清

有無巴打隻jabra連到落電話但係係jabra sport life個app就顯示disconnected

1200港行係好平 外國網都做唔到 amazon最平個時都179 依家249

新手想問下sudio果隻tre headphones評價點

利申iPhone SE, ios11

Comply 出咗隻專比 true wireless 耳綿，Jabrs ok嘅, 我用緊

對e8行路/過馬路等燈既時候會有間歇性疾半秒或者得左耳/右耳有聲既情況出現

個touch control可能自己重未係好熟習 想touch左耳開transparent mode會變左上一首歌

黎緊幾日再試真d

所以我咪話d人叫等雙11係諗唔通。
難道果日會300分直頭送俾你？行貨wor大佬。

過多兩日又話換完即止了，話等雙11的巴絲就睇住機會消失。

仲要部機出左一個月多dd，所以有club 分就無需諗e8，除非你筆直本身無上限，你買埋e8都仲得。

其實想知點解the club做到呢個價位

冇試過

點睇iqbuds, gear icon同pixel buds

各位有無試過聽緊歌果陣，室內開燈熄燈會窒一窒？明明連手機，熄燈又關佢事？

星際買？

但係comply果粒唔算好大粒,如果你原裝膠tips最大果隻都唔岩,未必岩,買一對試下先,唔好一黎就買一盒

no
iphone 6splus ios 11.1

仲未買到 E8,
前晚放工去灣仔電腦城未有
今日Lunch 去百老匯買算啦

已買 IFC 專門店

Thanks, 放工走去買, 希望仲有灰色

專門店有無得試？

灰色好似未有得賣喎

有冇True wireless係用動鐵
用圈好撚大粒

咁e8係動鐵定係動圈？

Dash Pro

我買準備比錢果時佢有問我駛唔駛試, 我話唔駛...
但應該可以掛?

有冇巴打用E8 update左software去5.2.0 我up極都up唔到咁...
明明finished 之後佢都仲可以update, product info仲係5.1.0

我都係IFC
睇完訂左灰色, 但月尾先有

我諗佢係問你駛唔駛試下你買嗰隻有無問題。我意思係佢有無demo 俾人試下。

冇擺demo出黎 如果想試可以即管問問既都...冇就遲d等wilson有貨去試

我都係IFC 店買
有得試，你問佢就有demo 機試下

我買果時都有個鬼佬買....

thanks轉頭過去試下先

啱入左SOUL INVIBE 720$，廢到仆街，袋褲袋已經斷斷續續收唔到，要電話攞上手先接收好，傾電話得一邊有聲無得兩邊有聲，我起屋企同人傾對面都可以話超細聲，好後悔無上黎爬文

E8

ifc 最後一對 E8已賣

E8暫時我覺得有少少細聲 可能我聽慣太多聲

夠唔夠the hp細聲？

未用過 比較唔到... 如果其他人都有咁既問題我相信應該可以透過update解決掛

我覺得係有bugs?
因為用iPhone player就好大聲，聽Joox就細聲好多

E8一有貨咁多人入手

太靚

用緊airpods 但都心郁郁

有無巴打借衛訊會員

個叉電盒仲有d皮未

岩岩百記入手 扣積分1 蚊都無比

CWB 仲有

做功課好緊要

靚

個case 都好正
好好手感

唔知係唔係聽慣 ie800, 音質有D唔慣，不過整體都0k
習慣中

岩岩Elements入手

但我有air pod 啦

airpod d 音質真係好廢 但同iphone pair 真係無敵
本身用緊ue 900
E8 定jabra sport 升級版 會接近d UE900 質素

用多左幾日無再斷過線
通話質素比美 Air Pods

原來E8都要煲

試多幾次，我都係

唔係丫？ 我問3分1已經夠晒

你應該開始聾聾地

Jabra 雙11 The club係無優惠

Update 完連線會唔會穩定d
我聽朝先得閒去拎貨

Invibe係公模垃圾

Soul st-xs 就超值

邊度買平啲

睇黎都係

有airpod 仲買jabra
係唔係好On9

求救
Jabra個維修中心個電話又打唔到

咁有冇降燥？

衞訊有會員就24xx

聽對方講野jabra無咩問題
係主要對方會唔會聽到 我呢邊好重背景音

Beats x得唔得
本身聽開tf10 pro

有人用dash pro既巴打救下我，我第一日用連左成日都未連到，之後順手更新，就卡左呢到好耐

係咪全港都冇灰色？

即係而家都係bose vs e8
本身我都係jaybird fans 但睇落run 真係幾差下

其實樣大於一切
前幾日出未有好多評測都大把人狗衝

有無跟足instruction做？佢有兩條個藍牙，無X嗰個先係
另外有無裝個app

見親都係得黑色

好似係，黑色就有好多

專門店幾錢

26xx

尋晚終於在太子衛訊買左E8,對比一下airpods,crazybaby.E8除了外形稍大外暫時很滿意

通話質素應該始終airpod 好d 既

如果airpod出入耳版應該一早9衝左

請問邊間有得買？

想問下喺the club換左jabra既巴打如果我想換既話可唔可以walk in換?定係要上網換左俾晒錢先去拎？

最緊要個樣唔好咁柒

有冇人隻dash pro突然間左邊叉唔到電又開唔到？明明前一晚仲用緊，個盒都有電
而家佢detect唔到左邊直頭完全用唔到

睇黎呢隻品牌唔係咁可靠

網上用信用卡俾錢再walkin攞貨

無 noise cancellation

我發覺原來一直戴錯jabra elite sport
唔怪得成日覺得個環境音無料到

點錯法
Btw想問下點樣攞佢個3年保養？
包裝盒寫係個app度完成產品登記，即係咩意思？我down咗個app唔見有得登記

Sorry自膠眼殘睇唔到register個掣

E8 睇netflix 冇delay
同埋個case 好細. 細過其他true wireless 好多,方便放係褲袋

應該話我戴得舒服咗 啱啱開始戴嗰時條尾露出黎 就會感覺好鬆 依家收係耳仔條骨後面就無依個問題

返到屋企用電腦試左試，應該係reset左，一開始ok, 之後手痕update左，屌你老母兩邊都用唔撚到

E8灰色黎？

買番黎用左一星期左右
未斷過線，就算平時返工放工時間咁多人
都無野影響無疾過
真係無買錯

係好蝦人帶 要有技巧

係條尾先係重點 鈎得好差好遠

係Jabra 好小斷

Jabra有冇delay？

準備入手

請問有問真無線耳機耳棉推介

Jabra 48小時用後感

暫時全部野都幾滿意 不過聽歌d bass爭少少 有無得用app較?

Jabra run點睇
睇片有冇delay?

耳機設定入面有eq你較。。。
問之前都摸熟個app先吧

YouTube Nplayer Facebook 都無

都係忍唔到手入左E8

AIRPODS搭地鐵聽唔到野咁濟

有無試過地鐵講電話係咪好唔掂

e8嘅通話質素如何？

大家點睇iconx 2018？

幾時有bt 5.0嘅真無線出

我戴落都覺得有時有啲un耳

E8通話未試

但我諗都係麻麻

就咁用聽背景音都聽到好多雜聲

無ANC?

E8帶得耐會唔會耳仔痛 之前h5中過伏

想知道E8 同 Bose邊隻聲會好啲，同埋Bose 隔音會唔會真係超差

琴日入手

唔覺耳仔痛

h5真係伏伏地
聲係ok既不過

有冇人有衛訊會員？

我想試隻bose
但今日行過bose 入去問下香港幾時先會有
佢話可能要等到三四月

Bose 隔音唔差，因為都係 in-ear

我有

有無巴打要？女朋友買多左，未開2300，有單

香港係咪未有b&o灰色?

未，月底

入左 Jabra，帶左一晚，左邊位置有少少對唔正耳洞，右耳就因為對翼頂住有少少痛，隔音唔及平時戴開嘅入耳，不過可接受，整體ok

用兩三日 休息一日 次後用返唔覺有un耳 可能慣左

the club個Jabra Elite Sport 無哂貨
想問下有無其他推介

如果計聲音邊隻會好啲

求好主人接收

想問下E8 傾電話，自己個邊點先閂到背景聱？

我掂左耳一下都閂唔到背景聱既

我沉晚都試左好耐，唔知係咪我左右耳唔同

我嗰日換後面仲有幾個人跟住一齊換

左耳真係怪怪地
一時好岩位 一時帶幾次都唔岩位
不過帶岩位好Fit

我尋日上網換左，未去拎貨
唔知會唔會去到冇貨

sony 同e8點揀好

旺角鋪頭都係賣22xx

你2300好難賣

sony 有人話成日斷

試下用多幾日再睇下點

Btw 想知個 music equalizer 有無人可以推薦下 setting？改極D聲都好似怪怪地，好似響個音箱到聽緊歌咁

我本身都無跟佢話三日後先拎，買完第二日就上左去 巴打擔心嘅話去之前打去問清楚先

E8 用耳棉好聲好多, 不過唔知佢隻耳棉難唔難配

咁一定係e8

上網搵下圖 好多唔同種類既EQ都有講

有無人用緊呢個平平地嘅日本牌子？

用咗幾日 今日隻e8突然連唔到
Hard reset iphone 試過唔得
開app先連到
但一出去播哥就無

個網bit defender有問題

用左幾個月Bragi, 簡單分享下自己既體驗

開頭覺得呢類產品好正好抵屌, 可以連線都無, 可以將身上既負擔減到最細

但係我發覺最尾連有線既藍芽耳機更適合我

事關:
1. 每日返工放工, 主要係使用既時間係, 屋企/車途/公司

2. 為左要持續使用, 平時乜連袋都唔帶既我要帶舊龜咁既充電器來回

3. 一係就on居居買多個, 一個放屋企一個放公司

結論就係寧願用返普通藍芽耳機, 最起碼條Type C線仲放便過舊充電器。等下啦, 有朝一日true wireless可以無線差電我會再考慮

吓......

咁去日本 Amazon ......

邊度係日本牌子?
明明係大陸牌

Detailed Seller Information

Business Name:Shenzhen Aikaqi Technology Co., Ltd
Phone Number:+8675529166116
Address:
Guanlan Town,Guihua Road NO.169
Shenzhen
Guangdong
518110
CN
Name of Shop Representative::Yulun Liang
Display name::AIKAQI〔メーカー直営店・１年保証付〕

兜大個圈買淘寶野

E8今日百記翻曬貨

有冇灰

我都係

今朝想聽但連極都連唔到

噉睇落JABRA最穩定, E8會得閒出事

要reset e8 (左右耳按10秒出紅燈）
再放入盒connect usb
從新pair
先連到

Bose 香港幾時會有？

重諗住今日去百記入隻E8，突然睇到大家話連唔到線，搞到依家十五二十緊

E8冇乜問題

我個隻連線冇問題, 好穩定.但通話質素係垃圾級, 唔著重既就其他都非常ok

第一次連線真係比較煩(android機),換用iphone/ipad就好方便.
另外我用S8+今日發現好似冇得按住調大細聲,唔知係埋我部電話setting問題, 但ios就少問題好多

點解賣到成2700咁濟通話都可以垃圾級

唉，唯有將希望放喺iconx 2018同埋bose

買左隻淘寶ikfun
2舊水黎講算好抵玩
係地鐵多人先會有斷半秒既情況
捱到去bt5.0普及先再換
希望到時對耳冇被炸爛

我個E8連線都無大問題 尚算穩定

琴日係MTR用E8打俾朋友
對方話背景聲仲大過我把聲
我就覺得個傾電話嗰陣耳機好回音同好多雜音

同問

Bose soundfree 定E8好

E8試過係靜既地方冇問題
嘈既地方未試過

暫時
For出街E8
For運動jabra
For通話apple

Jabra 行經店舖門口果d防盜 左耳機會斷下斷下
離開左就無問題
右邊正常

至少唔影響正常使用, 訊號因特定受干擾我相信係好合理。

但你要明白呢個世界有好多TW耳機係連無干擾的情況之下都做唔到穩定連線。

E8行動圈定動鐵？

有冇人試過特別去到某一個地區用所有藍牙耳機都係疾下疾下，一離開即刻乜事都冇？
利申，用緊dash pro
平時返工係菲林明道等巴士/巴士經過菲林明道都一定疾到聽唔到

試左jaybird sony 同e8
jaybird 試果陣已經窒窒地
sony就好多巴打話唔掂
sony同e8個聲都ok 兩個都舒服既 jaybird就好似會穩陣d 岩跑步 但香港冇得試bose 好難揀

想問jaybird 個apps係咪有問題？

當然～ 提供下資訊又想睇下其他人/其他牌子有冇同樣事情

我用Jabra都係去某D地點時窒時唔窒
未到必窒既地步
你個個位應該好勁干擾小去好D

動圈

我都係淘寶淘左隻2舊水既, 同香港買既(除左airpods)分別唔大
利申用iphone

我每個月有一半時間都要係嗰到等車

Iphone8

11月底先有

大家去邊度買E8，琴日收工去MK百老已經賣曬

同邊幾隻比？

咁多間百記都賣晒？
利申：就係mk百記到買

係，不過我去到都已經19:30

jabra elite sport
係咪平時唔用放入電盒就OK
同埋係咪就咁將2粒野放入盒再一路叉個盒?

我係

咁好慘喎 用唔到咁

一個月等15日車?

呢啲無綫耳機可唔可以單耳用? 尤其通話方面

主要睇bose 同 jarba

想問下知唔知邊到有 E8賣
百記話咩全線都要訂貨

用緊jabra嘅巴打，平時有無用佢個app
好複雜

去衛訊睇下

想問有無人有衛信會員借？

唔該晒

The Club Jabra已拎
見佢仲有半箱喺度

用完E8有少失望

等埋出年隻EOZ Air 藍牙5.0

個網已經話無貨
Airpod又無埋，屌。。。

淨係用黎較EQ

JABRA 可以 (右耳)

E8用左唔夠24小時，今朝落車果陣自己甩左落地就比車車爆左右邊 聽日拎番條屍番去睇下b&o果邊offer幾錢補番隻右邊

咁實都甩到

衞X

有，一定係特定位置會疾

Me too，買完未有時間做運動，所以其他功能未有試過

jabra通話質素如何？有冇巴打可以講下

comply 耳綿又爛...

有冇巴打用wf-1000x?
啱啱買咗 暫時ok

試用左一陣jabra, 比想像中卡得實，我係拉高隻耳再塞入去
不過啱啱用唔記得d制喺咩位

你明我意思既

要將部電話爭d痴埋耳機/用特定既姿勢就聽到 跟住外人睇成件事好似弱智一樣

用耳綿會實d ,fing 都唔會甩

eoz air 集完資啊喎

我用緊，電量唔太夠，傾電話質素麻麻同睇片有少少delay...

BACK左

希望唔會失望

係唔係琴晚信用咭扣左數?

想問下e8連andriod, 每次放入盒之後拎出黎要點連?
又要再開app又要係再bluetooth serch過?

就咁touch右邊開機就自動連

好似唔work,要係手機bluetooth到手動連

背景大 人聲細

你耳窿細
用下好快慣D制

睇片delay...？咁好大鑊喎 啱啱先買 而家差緊電仲未試過 等陣試下 我見佢聽歌幾正先買

另外個音量每次都會reset, 請問我隻耳機有bug定點?

用咗幾日E8,如果同the headphone比係好聲好多。但有一個問題係差過the headphone,就係the headphone喺干擾嘅地方可能疾一下，E8就會疾得好緊要，不停跳線咁樣。

我平時d earphone用中膠，jabra要用大膠